其實港女會唔會洗對水靴？

見公司個ol連續著左7日

一定好大浸腳味 好想攞黎送飯

唔係OL黑絲

你七日洗一次鞋？

黑絲+水靴

冇圖你話佢用黎裝水飲都得架啦

一定好臭

好撚淫

點解水鞋一定要襯緊身褲 天氣咁悶熱

呢個係台妹 77涵

家姐一除對水靴臭到

拎比我聞

認真討論post引到咁多臭腳膠出黎

好撚柒

港女連西都唔肯洗
仲想佢地洗鞋

以我所知佢地唔會洗
問佢地會話 你好煩呀 咁

有聲

地盤佬先會著水靴